人生何去何從

依家仲只係Year2學生，但對人生嘅渴求好似淡化咗，看盡人事，感覺身處嘅社會千篇一律，無以前細細個諗得咁偉大，好多細個定下嘅道德底線漸漸比身邊嘅朋友打穿，感覺依家身處嘅環境已經同自己格格不入。 失去左人生嘅棱角，只想寂寂咁生存落去就算。

totally agree

活得好無意義

無意義。去找意義

Be yourself is all you can do

你嗰啲薄弱咪一碰就碎囉，唔止道德好多野都係得個殼

守住自己嘅價值觀，堅持做人有道德，社會沉淪你獨善其身。你嘅生存意義不在於自身以外嘅嘢，講到尾係在於你自己！加油啊巴打！

多謝巴打 你都係啊，加油！ 祝你事事順利！